頭先十分鐘個天每五至十秒閃一次

但係冇雨又冇雷聲